"Oh!
Ik heb mijn ventilator op Lady Blankyre kinderstoel--" Ze brak uit.
Hij nam de hint en ging na, en Lady Wyndover neerzat naast Esmeralda.
"Bent u enkel het geluk, of bent u echt heel slim, mijn lieve?"
ze fluisterde, met een glimlach.
